星期日（23號）11點屯門有遊行 20:30 九龍灣有集會

❗️✅已獲不反❗️
#23Feb #屯門 #遊行
【反對仁愛診所擬為肺炎指定診所遊行】
日期：2月23日（日）
時間：11:00（出發）
遊行路線：
新墟青賢花園（康麗花園旁）-> 經鄉事會路及青山公路 ->
屯利街華都花園外（仁愛診所旁）
✅已獲發不反對通知書
Link :

屯門都算係險路，大家小心。而且比得不反大家明咩事

．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．

#22Feb #23Feb #麗晶 #抗議
【反對九龍灣健康中心作肺炎指定診所】
日期 : 2月22-23日 (六至日)
時間 : 20:30集合 21:00起行
集合地點 : 麗晶花園羽毛球場
*請帶備文宣及身份證 , 戴口罩
**路線視乎人數而定

．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．
最後同我煲大佢

推依個

知唔知聽日有遊行啊 入來睇下詳情啦屌

推

🔥魔法一定要，唔係嘅話政府一定夾硬嚟
唔係下場一定變駿洋邨咁做咗隔離營

九龍灣超多狗